每人3件遺憾的事

人到中年 細數3件遺憾事

1.中學時期太怕羞，戇直，不敢同女同學玩，中學期間溝不到女

2.無好好讀書，做野先知奶野

3.無好好孝順老豆，佢就走左